西班牙畫家以畫寄意，支持香港

佢ig 都有成161k followers, 感謝！

黃大仙廟呢